怒啤冇戴口罩人士大行動

全城怒啤

定係改做怒屌會好啲？

唔駛啤，試下彈開兩米外，仲有效。

已經做緊

其實佢哋唔撚驚死真係無撚敵

行埋嚟同你傾計已經玩撚死

好 試下先

廢老表示好開心 搭車唔戴口罩同咳會有位坐

如果有朋友同行 我會大大聲聲同朋友講 仲唔戴口罩嫌命長
一係就扮打電話 講下確診case 嚇下佢

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免錯戴
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

已經成日做，有時扮同朋友講嘢
其實就大大聲話佢哋唔戴口罩

對住佢咳兩咳